連登仔最憎既人會有咩特質？

一個肥醜但有靚女女朋友既tb
仲要係耶撚 食煙 富二代
仲有咩

Attention Seeker

無雙重標準嘅人

有錢人

任何一方面比自己成功/勁

逢紅必反

所有比佢好既人

有錢人 同埋 窮人
憎人富貴厭人貧